岩岩有冇人feel到兩下地震

9點左右 好明顯

今日？

岩岩唔通上年

就係岩岩feel到上黎問問 天文台又唔見有消息 可能係我坐得太定先feel到

天文台要有人report畀佢聽先會做嘢
琴日地震九點幾發生都要十一點先話有市民感到地震

我report左

肥絲大隻跳咗兩下

仲要左右跳撚哂先兩吓

肯定係佢跳左兩下啦

我啊妹每日係上格牀爬落嚟我都都feel到地震

今次邊到有大地震